情願你臨死個刻後悔冇老婆仔女，都好過後悔結婚生仔

自己一條友
冇人送終
都係自己一條友
even你成世人一事無成
生活只係過得去
時間咪又咁過
但你結婚生仔
發生咩事都要人執你手尾
返唔到轉頭